［一人一ＰＯＳＴ］ 企出黎撐香港！反對終惡法損自由 6月9日定下生死線!!!

仲係到屌達哥？
仲係到笑華為？
仲係到開膠ＰＯＳＴ呃ＬＩＫＥ？
遊行？咪ＯＮ９啦，洗乜我出去行呀！大把人會出啦，新聞話有５０萬等佢地行得啦！！
以上呢班會咁做既人一係中國人 會咁諗既人一係就死戇鳩！

有時間係電腦前既！
第一樣要做就係一人一ＰＯＳＴ叫人企出黎撐香港啦！

歐盟都出外交照會呀！人地２４國驚緊你班撚樣出事！
你地自己仲係到傻下傻下！
知唔知幾撚嚴重呀？？

簡單講
話你聽到時特衰護照就降硬級既，你班撚樣仲想學人去旅行？得共享中國人身份囉，慢慢搞簽證一齊排慢隊lor，不過唔一定批喎！
但都有方法既，以後北上旅行囉

過得今次呢條送終法，就代表以後有咩反對聲音都可以抹煞！
到時２３條呀！ 倒錢落海呀！ 全民普教中呀！ 中國真正想點就點

衰Ｄ咁講到時就算想睇ＡＶ都唔得！因為自由收窄既其中一步一定係連網絡自由都收埋你皮！！
仲掛住係到笑鳩Ｄ人用華為！
總之［一人一ＰＯＳＴ］ 企出黎撐香港！反對終惡化損自由 6月9日定下生死線!!!

到時邊個唔撚出黎就學定點用百度啦

整合：
北角連登女(勇武)
【名單不斷更新】全港大中學校友師生 紛聯署反對逃犯條例修訂

同埋咪撚再聽班藍絲３毛講
帶裝備猜武器 勇武果班十個有九個都係戲子
原撚全係比位人入
人數夠多！目的清晰已經足夠！
過往既經歷帶頭搞事過班都唔係自己人 何況冇因為咁成功令件事變好過！！！！

要帶就帶夠水！
要有遮防落雨太陽！
同埋手機相機紀錄低每一刻，都有保護自己同他人既功能！！！

班藍絲狗又想點呀！
係咁開水炮ＰＯＳＴ！
咁你係咪想叫人唔出黎丫？

呢家嚇鬼？政府夠膽射黎趕人香港人夠膽受
睇唔到自由仲要對眼把撚？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

記住有早冇遲！！

推

屌 見到就火
乜撚野一人一個大話
一人一個gay佬 我諗連登真係一半人係大陸閪

好多人都好努力宣傳遊行最令我感到嘅就係好多人擺街站，同埋無論各行各業、大中小學都好多人簽名反對逃例，今次真係香港自2014年後最團結嘅一次

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Push

出POST有用呀, 港共晨撚早就倒左台啦屌

乜都冇撚用 咁你穿番入你老母個閪啦